中央批准林鄭月娥辭職

【文匯網訊】據新華社消息，依照香港特別行政區基本法有關規定，根據行政長官梁振英的提名和建議，國務院決定任命張建宗為政務司司長，陳茂波為財政司司長;免去林鄭月娥的政務司司長，曾俊華的財政司司長，張建宗的勞工及福利局局長及陳茂波的發展局局長職務。

預料林鄭月娥在中央公布有關消息後隨即會宣布參選特首。

唔好意思借個位

【冇人知】八鄉北點票失誤 鄉事派16票之差勝選 落選人擬提選舉呈請

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

講漏左,你真係好撚搞笑呀屌你老母

pull

你俾人屌得少？

屌

Pull

屌你老母

2017/01/16
拉

diu得小？

Show Blocked User - SixSigma

拉

0/10

push

Old news my ass.

叻喇叻喇

拉
On9

樓主是咪今日 high 大咗

BLOCKED

食屎啦屌你老母

On9 jai is u

唔準搞we connect之母

唔好搞媽媽

Block

Fake

fake

你真係未死過！笑死我！

浪費時間, 完全封鎖

Blocked

dnlmcfhpk

老母西痕？

你俾人屌得少

昨天何妖單嘢已經笑到我肚痛！你仲玩？英國鬼D黑色幽默真係殺死人！昨天如果Mr Bean 出嚟，何妖一定陣亡！你信唔信？

Block得 屌你 po 舊文